向世界宣言此生只溝靚女同娶靚老婆

這是男人在有事業後的唯一成功感

咪怪我老實，錢係得咁多，精力係得咁多,時間又無多。

我只願意被靚女溝或飛。

心甘情願d

樓主準備轉身做魔法師

轉生

你有條件的話咪go ahead囉

只怕現實係你連被飛的資格都冇

臨死前我一定要食靚女先眼閉